今次新疆血棉後 班外商應該唔敢再用中國人做代言人

你班中國人咁麻煩 郁啲就話杯葛 解約
咁解約班外商損失慘重 又唔會有賠償
正如大陸人話你香港藝人台灣藝人咁鍾意講政治咁麻煩就費事用一樣

所以班義和團請加速滅洋
到時候班外商唔搵中國人做代言人
求仁得仁